iOS用家，DDoS上lihkg大法

Push

Good wor

想問咁樣上係咪登入唔到
次次都出唔到個驗証個個野

得了

試多幾次就OK

有效喎

推

推到所有人見到

原來safari可以咁，好好用

其實想講telegram 都得
大家可以用佢入啲blk左啲群組傾計

感謝分享

好有用

認真post無人理

有用 樓主一生平安

大家夢遊前記得set Telegram 預設訊息
必要時可救命

Push

幾好用

完全同app一樣呀，推呀

Safari有依個功能，
但都要連狗做先有得用
用行動支持IT狗

啊得左

好po推唔到都要推

App版用唔到，推

DDOS 真係好Q煩

telegram 用isafe

用緊嚟覆post

原來可以咁做
多謝提醒！！同app差唔多！

係好用喎 屌你豬豬

好有用!!!!!

admin 需要加個 webapp icon

推, 呢個真係幾好用

呢隻叫progressive web app

推 實用post

IT狗你好

點解我add完 home screen睇唔到個icon既

screen cap做icon

Reboot部機見得番啦 thx
Btw 又要重新login

正常使用中

push

正呀喂

一次啫

正

Thx

好人一生平安

試下set完reboot部機 我岩先都係咁

唔該樓主

感謝大大無私分享

推，一路行一路推

啱啱好似又唔得， 要用返Safari

有用，推

呢個方法work 但P牌推唔到

咪等於普通bookmark，上網頁版lihkg

Ui/Ux有d唔同

iOS 13正常使用，同app版無大分別

有啲唔同
有service worker 可以做到多啲功能

豪輝花園（荃灣）有防暴

推
同app無乜分別

謝謝分享 樓主一生平安
10月1 號,賀佢老母

好方便，多謝樓主

app有冇可能擋到ddos

點解app 死 但web 無事

好有用！多謝巴打

希望各位兄弟無事

又幾簡單

好有用good

推佢老母

上到了 唔該手足

用web上咪得

咁樣會直開lihkg，同用落好過Web版

推，已成功

好撚有用，謝

推： add to home screen 就出到認證

用唔到認證登入唔到

熄左再開，就好似得